首先，歐盟的邊界確實是不確定的，隨著國家的進入或離開，邊界可能會被修改。為什麼宇宙社會是不可能實現的——第95期：逃避|馬克·W·莫菲特| 2021年1月14日|鸚鵡螺
這次襲擊發生在毛伊島的檀香山灣，導致正在那裡舉行的世界衝浪聯盟活動無限期推遲。夏威夷衝浪比賽因鯊魚襲擊而暫停| Des Bieler | 2020年12月10日|華盛頓郵報|一名男子死亡
對他們中的許多人來說，更長期的措施對於確保他們的企業度過疫情將影響他們的無限期至關重要。小企業主需要從2020年選舉中得到什麼？安妮·斯拉德（Anne Sraders）| 2020年9月30日|財富
由於冠狀病毒旅行限制，外國遊客的持續和無限期損失削弱了越南的經濟復甦。除中國以外的一個主要亞洲經濟體今年將實現增長，其GDP僅增長了2.6%|徐娜美優雅| 2020年9月29日|財富|
在確認聽證會上，三人都對這一無限期擱置的改變表示了嚴重保留，儘管他們沒有明確排除這一可能性。委員會推遲對人事管理總部前政治評論員的投票| Eric Yoder | 2020年9月16日|華盛頓郵報
這只是一個臨時（儘管不確定）命令，要求ACLU做出迴應。同性戀婚姻混亂開始|傑伊·邁克爾森| 2014年11月11日|每日野獸
但由於雙方都缺乏進展和挫折感，這些呼籲在無限的未來被擱置。獨家報道：普京停止與白宮的所有會談|喬什·羅金| 2014年4月25日|每日野獸
在訪問期間，麥凱恩與范斯坦和麥克唐納分享了他對無限期拘留的真實性質的見解。國會合作，奧巴馬努力推動，關閉Gitmo有機會| Daniel Klaidman | 2013年12月12日| DAILY BEAST
現在我們被告知，美國軍隊將無限期地留在阿富汗，幫助訓練阿富汗部隊。希望是不夠的：沒有信念和目標，奧巴馬掙扎著|斯圖爾特·史蒂文斯| 2013年7月19日|每日野獸
但許多兄弟會領導人被無限期地禁止旅行。鼓掌政變|侯賽因·伊比什| 2013年7月4日|每日野獸
如果上下文使一個不確定的事物明確，它就足夠了。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
在許多情況下，代理機構是無限期設立的，在這些情況下，任何一方都可以隨時終止代理機構。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
他們總能給她騰出空間，儘管這看起來很困難；她對他們無限著迷。希爾達|莎拉·珍妮特·鄧肯
年輕人認識到了年輕人，而作為年輕人一部分的無限渴望似乎在一瞬間將他們包圍。吸引珀西·佈雷布納的光線
這與其說是一個改革教會的問題，不如說是一個為人類贏得無限自由的問題，這就是權力的死亡。凱瑟琳·德梅迪奇|巴爾扎克榮譽酒店